[我犯賤]有無人同我一樣飛完人而家想復合

好後悔無好好珍惜佢
分左兩個禮拜
之前覺得佢好煩 而家無左佢煩好空虛
而家先發現有個咁愛自己既人好幸福

有無人可以提供開場白

利申, 型棍 非gay

冇

Sorry 我之前衝動了

去佢屋企樓下等佢 唔好拖 後悔一世慢咗嘅話

一齊番咪又係覺得佢煩
唔好害人啦

我知錯啦 但傷得佢太深
唔知點開口

做住sp先

Agger

你淨係諗到自己
唔諗下當初你飛人 人地有幾難受
你唔好再搵人啦
自己後悔就算 仲想繼續害人

我
當時散完第二日就係佢面前喊 講對唔住 可唔可以一齊返
結果我同佢嘅感情事拖左2年幾 到有晚以為一齊得返 原來結果都只係我一廂情願
不過 我好撚興幸冇得一齊返 條友揀左條大陸妹

而家唸番起佢對住我喊個陣都好心痛
所以先認真唸點追番佢

碌鳩開始痕先想追返人黎屌
你諗下人地其實已經比其他男人屌緊
放過自己追過件啦

以我所知佢仲係單身緊
仲有無咁傷心就唔清楚啦

而家先感受到佢既空位
唔關痕唔痕事

之前試過
自己提出
好快又唔捨得搵返
但之後都係唔work好快又散

唔好阻住地球轉啦

認同